呢條八婆叫連登仔唔好惹佢

事源係條八婆出咗條612嘅片 標題係「我是香港人, 我見到612當天是暴動!要由頭看到尾!」
之後有巴打出post瘋狂report呢條片
然後佢再出咗條片
叫612 暴動後香港已由共産黨2.0接管. 警告連登仔不要來惹我！

之後再出多條片 叫民陣連登港獨騙局大踢爆
話我地維穩同害死左幾條人命
你條八婆咁撚想紅 我地一於report到佢收皮

WFC

我無野講

推